今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！

垃圾梅西小花
最多3比0

Lm

lm

留名笠水

我唔係世xxxx🔞

冷靜d呀你

加油

推

支持

Ok

等睇

諗住點樣拍片俾我哋睇

樓主人呢

樓豬勇士

快la 等緊你

坐言起行

找數啦

上水啊屌你老母

留名

應該幾好睇

走數死全家

浸啦柒頭

LM

笑左 等找數

等找數

找數未

快啦

留言睇找數

找數

等睇走數

上水啦垃圾 拍埋片呀

樓主

找數啦 ON9

恭喜

ok

唔找數全家生癌

數？

樓主一時沖動姐
放過佢啦

浸左未

浸啦屌你老母

我諗樓主寧願全家有事, 冷血走數撚

支持樓主言出必行

咪撚推啦你班友

欽敬欽敬

拍片呀嗱

好

推爆佢

走數 買乜輸乜

留名了

樓主呢？

走數狗

18888

浸未？

#he

揾到個屎坑未

改名叫笠水

留名等睇戲

希望會有人自己頭浸屎坑啦

你無叫psg打901戰術咩！

會員編號 884

大家記住呢個冧巴

找數啦廢物

一定好臭

做咩咁睇唔開

留名等睇

屌你老母，浸到未？

大家唔好再推啦

快啦dllm

浸撚左未呀你老母？

直播比大家睇可以嗎

睇人仆街最開心

記得拍片 未必睇到直播

比條生路

大家唔好推啦

唔俾

比你老母

Hello 冇片

片？

屎撈人

屎坑咋嘛 可以冇屎架

浸完可以改名做

屎坑霉西

拿個屎坑冇屎都得
明益你

花生友🎉

留名睇表演

樓主你望下附近有無人望住你 好多人會想過嚟同你做朋友

😂

找數咪有生路囉

霉呀拿

快d找數

樓主 ， 上水吧！

找數呀！

點解波台一日會出5隻笠水狗

頭浸屎坑呀！頭浸屎坑呀！

找數啦仆街

找數呀！樓主！

快撚d啦

呢排好多走數post

浸啦你老母

浸啦仆街

快

片 冇片都比圖嚟

Barca!

講得出要做得到先得架 樓豬

LM睇走數

找數喇

肯找數未

咪撚走數呀！樓主

唔想你全家有事

快啦

大家放過樓豬啦

請！

垃圾樓主

又笠水

你都未撚找數 收聲啦

推到真喺有人找數

又多隻笠水狗

快啲找數

樓豬貢少數都走

浸啦

樓主咪撚走啊

浸啦屌

push

火啊！

拍咗片未？

找數啊仆街

浸未呀

留明跟進

請表演

隔左12個鐘了 浸未牙

牙你老母

?

Pish

訓左冇睇浸左未

好臭

浸屎坑

喂喂
放一放個頭去屎坑姐
俾埋沖乾淨先放
你都唔肯既
你以後都幾難立足

浸撚左未牙屌你老母

典牙尼= =

唔好推啦

每日一bin

法國你好中意推(￣∇￣)

走數喇 今次當買個教訓

隔離post 牙朗巴打都找左數

樓主走先 我幫你頂住 班友冇性架

使唔使幫你洗定個屎坑先

玩咁大

真巴打

洗定渠頭

樓主浸左未？

同笠水王一樣咁辣剎

找數啊

推到2046

1

Y

找數啦柒頭

浸左未?

1001

.

人地樓主係隔離post做緊大蛇 得鬼閒同你班傻仔撚

猛料 球彩台盤神絕密爆料😈

巴塞可能因為樓主而晉級

咪撚再推啦屌 係咪想逼到人跳樓啊

咪撚再推啦！

唉，推左添

唔好意思 我唔會再推

唉屌又推左

總之各位手足都唔好再推啦

邊個再推嘅俾狗屌！

禾以身作則 一定唔會推！

各位手足收到嘅 就留個言話我知 ok?

收到👌

等你出水好耐 六粒神

咪撚推啦 樓豬好慘

都無找數有咩好慘？

可能all in50000巴㴝晉級 1.001倍 輸左

找未阿

唔找數都仲有人跟佢買

走數撚

留名睇找數

走數撚死全家

未找數唔好死住呀

抵你有今日喇 ! 樓主 咁撚囂張 !

想問下樓豬找數未

想g

好臭個post

找左數未

？

成班垃圾唔抵得我贏錢

樓主加一加我

加埋我tg thx tg@ ak101hin

樓主 加埋
由第一個po跟到以家
求加 @hingggg

片呢

輕輕一推

求加

樓主加埋

可唔可以加埋

加我pls

樓主 加一加埋我PLS

求加🙏🏻🙏🏻

加埋我🙏🏼

樓主求加 拜謝

加埋我#yup

加人啦

找數呀！浸啦柒頭

🌕🌖🌗🌘🌑🌒🌓🌔🌚

我又翻黎啦

加埋我

加埋

樓主加tg啊

支持樓豬

浸撚左未？

浸左先啦喂

又推

真係好過份

推一推先

Hi

出料唔洗找數？

賭聖你好

輸曬未？

嬲

訓左無追POST 想問浸左未

hi

浸啦傻仔

輸曬未呀？

唔好推

浸咗未呀柒西

唔好再推啦

屌admin屎忽？

浸左未？

浸死未?

屎坑狗

仲推悶唔悶

hi樓豬

做乜仲推

出4輸3

前日贏幾場就入嚟我哋嗰度串柒柒

快撚啲浸啦柒西

找數啦樓豬

垃圾

今日又輸幾多？

On9仔

呢條垃圾真係過街老鼠

hi霉閪bb

浸屎坑啦屌你老母閪

你條燈閪我屌爆你老母呀

又可以推番上黎

Ho ball ah ching

燈神

又多一次機會睇霉閪頭沉屎坑

浸啊屌你老味

又鞭屍

浸咗未

環保post 今晚再杯樓豬可以浸兩次

今晚唔知 今晚

浸撚左未

上水未呀

八強出局仲鞭唔鞭屍

找數未呀柒頭

浸啦7頭

霉閪